15歲女遭輪姦虐殺 醫生：她肝臟撕裂

15歲女遭輪姦虐殺 醫生：她肝臟撕裂

印度一名15歲女童，遭至少四男輪姦虐殺。

該名來自北部哈里亞納邦（Haryana）的賤民（Dalit），上周二早上離家上學後失蹤，四天後半裸屍體在離家100公里一條河渠附近被發現。

死者父親表示，事發當天如常去接她放學，但學校說她缺席，他於是報警。

驗屍結果顯示至少四人參與姦殺死者，醫生指她身上有19處重傷，臉、唇、頸、胸都有傷，疑曾被人坐在身上。她亦有內傷，肝肺撕裂，兇徒將硬物塞進她陰道，私處又被割掉。醫生懷疑她曾掙扎逃走，並曾遇溺，估計屍體被發現前兩天已死。

警方表示正大舉搜捕兇徒。死者父親埋怨當局沒有盡本份，令女兒慘遭擄走並姦殺。

這宗姦殺案發生後幾小時，哈里亞納邦一名12歲女童疑遭姦殺，兩名男子被捕。

警方相信兩宗案件無關。

英國《太陽報》／《每日郵報》

痴撚線垃圾國家

屌你老母呢啲賤種應該要逐mm咁切佢條撚切到底為止

都黐撚線 垃圾人種

印度

支那搵到對手了

見到呢d新聞真係好心痛
無法想像佢死前到底遭受到咩程度既痛苦。。
唔係話鼓吹強姦
但你姦完咪算囉
又要破壞個女仔下體
仲要成個割出黎。。

有報應既話呢個國土所有野應該化成灰燼

印度神油？

屌到人肝臟撕裂？被人姦已經夠慘，仲要興先姦後殺痴撚線

肝交係 咩玩法

大家睇印度的新聞只係會報導呢d
同中國人睇的新聞日日歌頌習主席一樣
被人洗腦

垃圾國家

平心而論
中國幾可有呢d咁誇張既對女童既性暴力新聞呢？

你睇唔到=冇

咪係
最多咪富二代殺人唔洗坐監

因為發生咗都唔會有新聞報出黎

抵撚死

又估中 +1分

你logic都幾on9
新聞 唔通你睇唔到當有？
有你咪放多d出黎囉
係度廢up有咩意思

幼稚園單野都夠你收皮啦,人地幾歲炸屌你老母。
最後又你賠錢了事,唔了就捉晒去坐。

一睇標題就估到印度

女權閪去曬邊

正正常常叫雞唔得既咩
成日都強姦

同你老母拜山啦柒頭
我一串鳩你唔撚知國情上面新聞封鎖係人都知就亂落定論

二串鳩你冇料新聞都唔多睇

求撚其都搵到單比你啦

仲有盲山睇過未呀，大陸啲拐帶情況知唔知呀低端會員？
低質仲咁撚串

單野唔清唔楚唔再講
同印度呢d下下姦到個女童內臟破裂 甚至死左有得比？
唔係話想幫支那 但性暴力方面係支那黎講唔算嚴重
支那咁撚多雞 叫隻雞點都好過搞呢d啦

你估印度就唔多雞咩傻鳩
柒少陣啦

呢啲垃圾國家，垃圾民族洗人唱衰佢？

巴打你放得一單出黎 說服力好弱
好似無咩意思
有無數據？

佢反支那反到懵撚左

仲要偷換概念

印度 = 姦殺
台灣 = 亂倫, 強姦, 父女
歐美 = 教師, 母子

地獄鬼國

凡係咩新聞都可以屌支那一身先.哩班人真係反支反到咁.係咪收左錢？

女權閪又變番小妹妹，表示關我閪事

個班咖哩人好短
用沙紙磨走佢會好d

我真係唔想同你嘈 無意思
你自己上網打 印度 性侵
睇下search到咩
印度係性侵大國呢個形象都有一段時間
唔止香港人咁睇 台灣 好多西方國家都係咁睇
好似支那係造假 抄襲大國一樣
至於你拎一單兩單性侵案出黎駁我
你自己諗下說服力夠唔夠先啦

單新聞08年嘅...

印度嗰邊係每隔個令月就出一單喎

你唔好理條戇鳩仔啦
問人又好 自己睇新聞都好
印度個形像真係 強姦國度
條友用－件單一事件
一句 睇唔到=冇？
就知講嘢冇料到啦

又死一隻臭雞

係咪覺得自己好風趣

同埋性質差好遠
台灣都多性侵案 但好多都相對輕微（唔少只係勞資糾紛）
印度個d性侵案好惡性 好多好惡劣 單單都睇到人好唔舒服

祝你老母隻臭雞比南亞狗輪姦虐殺

私處撕裂

反支那唔該死返香討 le度中國地方

#metoo

呢句嘢講到口臭

屌，睇留言我仲以為自己上緊fb
仆你個街

台灣輪完請你食埋早餐，算好

Rip

毀滅印度啦

日本=外遇，戀童
大陸=叫雞，二奶
香港=打飛機

照你咁講d印度妹咪好慘
比人姦但報應又有份受

係囉。其實香港都係同印度不相伯仲，你睇唔倒姐

強姦大國印度，人口都好快超越中國，喺香港，真係吾少印巴籍嘅人

私處又被割掉

香港=虐兒

垃圾國家 應該殺盡所有印印

好多呢個國家既男人黎咗香港做假難民

召喚柴田咩咩咩

叫金仔用核彈炸撚咗印度啦

This is 連登仔

點樣割私處

波台五毛幾時捨得去殮房幫你老母認屍

驗屍結果顯示至少四人參與姦殺死者，醫生指她身上有19處重傷，臉、唇、頸、胸都有傷，疑曾被人坐在身上。她亦有內傷，肝肺撕裂，兇徒將硬物塞進她陰道，私處又被割掉。醫生懷疑她曾掙扎逃走，並曾遇溺，估計屍體被發現前兩天已死。

屌 人渣

四大文明古國之一